60萬初選民大自首有冇得諗？

既然佢咁想恐嚇我哋，不如60幾萬人一齊自首，俾佢拉，顛覆國家政權罪，睇吓國際社會咩反應，睇下拉左60萬人香港經濟會點

幾浪漫

塞爆佢監倉

香港人驚死，不了

咪全部扣晒旅遊政件囉，咪撚做傻事啦

唉，參加初選從來都唔係47個人嘅事

下一個就係提供場所既人
再下一個就有份幫手既義工
你覺得唔會輪到你?

新疆集中營擺到幾百萬人

與其比人拉，不如轟動啲60萬人自首，我唔信咁都引發唔到第三次世界大戰

你咪撚戇鳩啦
好似新疆咁殺鳩曬你

我支持樓主你排第一！

到時一班人去自首 後面有班人拍手嗌支持手足

樓主去先

緬甸泰國死左幾多人話?

你仲戇鳩過劉細良水炮車排排坐論

你知唔知新疆幾大

On9
有47個condom幫你頂左啦

樓豬加油

差唔多

你知唔知可以運過去

現任美國總統係邊個話？